熱死寶寶了

橙

42度。。

Where are u

地球。。

Too bad

肥婆好怕熱

好唔開心

會唔會